警方拘捕一名25歲女公務員涉網上唆使開山刀殺警

警方拘捕一名25歲女公務員，涉嫌在網上討論區等散播煽動訊息，唆使他人殺害警務人員，以及唆使他人參與未經批准集結。

警方指，這名女子是政府資訊科技總監辦公室二級系統分析及程序編制主任，入職半年，今年4月起在網上討論區、社交平台及iPhone的Airdrop功能，多次煽動他人參與未經批准集結，揚言用開山刀殺警、用車撞警員，以及殺害休班警。

警方經調查，昨日到女子在杏花邨住所採取拘捕行動，檢走兩部電腦及兩部智能電話作證物。 警方又指，女子亦可能違反高等法院去年10月頒下的臨時禁制令，禁止他人在互聯網發佈任何訊息促進、鼓勵或煽動使用，或威脅使用暴力；另外會徵詢律政司意見，再決定會否加控女子公職人員行為失當罪。

原文網址：

半年未過bar應該即炒

其實要電話安全唔只係用VPN
仲要每次用討論區都要LOGOUT左先
拎左你部電話已經乜都睇晒知你係邊個

連登app有得set PW, 雖然要破解應該唔難

希望最後無罪就算啦

點樣畀狗target到？

仲有可回鏡泉呢

政府IT Dog God都唔放過

坐監都黎緊

維京戰士？

呢啲真係好女仔

依家話一拉炒唔理之後點判

男子稱炸迪迪尼判社務令 (2007年6月22日 15:24)
男子在網上吹噓要炸「迪迪尼」及美國領事館，徵求製作炸彈方法，被判罰120小時社會服務令及罰款1萬元。

被告林嘉樂(22歲)被控於或約於去年8月26日，在香港向互聯網站「香港討論區」的會員作出虛報，內容對香港的美國總領事館及香港迪士尼樂園的安全引起憂慮。被告承認浪費警力罪，被判罰120小時社會服務令及罰款1萬元

呢單案要翻案喎

石鏡全呢？
只要撐狗就乜事都無

繼續打壓香港人 遲早迫出真郁手

係香港只係有良心既人會受罪

老鳯被捕？

即係無罪就收貨啦
份工預咗無

應該有25同事or親戚舉報

唔好咁講
但賤畜日日都感受到有幾大仇恨
等佢哋出街慢慢驚唔知佢邊日

言論自由

條友係咪躝咗去外國
呢條藍屍狗仆街嚟
咁愛國唔翻大陸

最主要係比連登出賣,

你見連登仔出po都好克制, 原因大家都心知肚明!

AirDrop

連仔放料？

上到庭扮藍,佢係咪可以冇事?

點翻案?

push

唔該借個位嚟

實用post，樓主可唔可以置頂？唔該曬

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 （4/9更新）

IT人都俾人捉到，咁者係代表啲乜野？

其實而家百幾個和理非被判暴動罪, 係自己攞嚟

真係連登？

應該係社交平台比人發現
但airdrop點知係咪佢 除非自爆

勇武一收皮 即刻清算哂每一個

出左指引一拉即炒
唔理告唔告得入

根本等梗幾時爆發
不過未來再爆就一定係同解放軍打

選擇性檢控，雙重標準
香港係人治社會
有錢都唔走個班遲早實後悔到仆街

得鬼閒搞班狗咩 係都搞狗女先 我講緊4隻腳果隻

何君堯擺明知721單野係有預謀, 捉左未?

full video就係呢條片, 佢自己FB仲有係度,
Junius' Action at Home 15-7-19

你可以試下

ONL79

7.21 8.31親手做就無問題

我覺得係時候取消email限制，而家一樣係五毛狗周街走

問題係admin唔block，我推實用文就俾人ban

我哋要考慮整個新forum, based on Tor Hidden Services, 可能類似dreadditevelidot[.]onion (普通browser開唔到㗎）

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 （4/9更新）

面臨緊一連串起訴 審訊 判刑 服刑
竟然係諗俾人炒
希望女手足平安
仲有之前25歲入境處女手足都無事啦

最尾仲要諗多條公職人員行為失當黎搞鳩個ap2

鳩告到望哂譜
用埋依條告個ap2既話
告左3萬個先

ap2
明明可以訓住過一世
辛苦了

拉左何妖未?

It 大把出路

都唔係所有IT9理網絡安全嘅

藍絲又打又殺又唔見話要拉

呢啲真手足，押上自己前途

仲要係私樓手足

我都諗起老鳳 好似講過類似野

乜有法治咩，佢話乜就乜喇。
仲有狗女藏毒證據確鑿都撒控

up

係咪連狗出賣？

又浪費ac 講真 走去7仔賣廿蚊個仲抵玩啦 五毛又唔係長做長有

藍屍大撚曬

文字獄

咁都好d 唔洗渣都冇

痴線講都唔撚得，死全家啦黑警，

（陰謀論）極度懷疑PR公司凌晨洗底！

連登咁撚多假ac

藍絲真係大撚哂有埋DOJ照

黑警死全家又得唔得

隨便拉一個人都好大機會係連登仔，大把人講黑警死全家

幾時都話要開個新forum：
1. 搵個外國人係外國註冊
2. 外國放server
3. 有正義版主把關

連登仔講撚到全體公墓園都係罪有應得，死有餘辜咁

支持 理解 尊重

上網屌人老母應該都就會比人拉強姦

推，唔小心腐皮左

好女仔
仲俾班狗老屈

4. 新forum應該用Tor Hidden Services, onion v3
5. 避免使用email 註冊
6. 寧願樣衰啲，避免用JavaScript

藍唔計

Ap2 出返黎仲好搵唔驚

會唔會連咗落公司電腦
即係政府電腦到

以後可以鳩拉公務員
或者造鳩啲仇家公務員

但airdrop點會知？

推

我而家都習慣左 乜鳩都 LOGOUT, 我的手機亦幾乎不會 LOGIN 各大 討論區

似係 fb ig 俾人有位入

然後突擊拉，咪起曬其他野出黎

IT 衰係 IT 手上

會唔會嚇親其他it 手足，一陣deploy錯嘢整炒啲系統

根本律政司班仆街只會拉黃絲
其他100％ 唔會睇到

揚言用開山刀殺警、用車撞警員，以及殺害休班警

用字寫出黎都犯法
黑狗死全家有咩問題？

5毛你都覆？

嚇到手震－陣倒 server 倒哂落咸水海

有用咩
唔係起Ip出黎就可以睇得番你留過啲咩言

石鏡泉, 何妖。。。。。

點解會公職人員行為失當？

冇咪搶
當年內戰共匪都係咁

搞咩

有咩問題

最緊要自己知道要做咩符合自己良心既事
唔洗理個班on 9連登仔狗吠

最後迫走曬同路人

有人聽佢講咩
都冇人會理

真係要學周庭買部pixel 先保到安全

公職人員行為失當罪？黑警告鳩自己未？

今時今日, 你出街都唔會安全, 32000 名恐怖分子, 你家陣當人地流架. 唔鐘意隨時打鳩你都仲得

無

一定有事，快d俾安家費仲好啦

Airdrop真係諗唔明

屌你老味 一件事都冇發生都叫教唆 直正教唆見人就打果班就包庇

仲有無做電台

你去開解下佢

屌你老母

Cls

GrapheneOS

希望有用

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 （4/9更新）

俾安家費都屌，你又有咁高見呀

依啲可以好多原因

政府部門而家好多都行開合約制、外判制

N仔外判仔唔抵得人地做perm，同樣部分perm亦都睇唔起人，對立比較嚴重

篤灰係最快上位嘅辦法

政府電腦login 過辦登都gg

唔係好多人話所有公墓園都藍
全部係抵死既咩
又係到扮野貓哭老鼠？

OGCIO

公務員手足

有冇人有source code, 好似高登膠登咁!

依家做過40年都會炒

屌你老母
兩單野真係相映成趣

有咩唔知喎, 未睇過

佢冇證據講乜都得，你信？

咪係，呢單有哂片都話無證據

社交平台：用自己平時用開嘅Facebook😓？

如果用瀏覽器上，就不要儲存密碼。

又要黃又要公務員，食碗面反碗底

社交平台：可能真係死係朋友度。

黑驚

明屈

個女仔響政府做，可能衰用公司network上fb/連登俾人周到，或者用公司機俾人mon到。

通常俾人hack到都係衰個用家對資訊保安唔敏感多過真係用技術夾硬爆

連佢Air drop過都知？

政府資訊科技總監辦公室女職員涉串謀及唆使謀殺被捕

【Now新聞台】警方拘捕一名25歲，任職政府資訊科技總監辦公室的女職員，涉嫌串謀及唆使謀殺。

網絡安全及科技罪案調查科警司譚威信：「在2020年4月開始，多次在網上平台煽動及鼓吹他人參與未經批准的集結，亦曾經揚言殺害警察，她曾說過如使用開山刀殺休班警員，及用車撞防暴警。」

iphone比狗破解晒，咩料都起晒出黎，仲有得扮？
就好似之前之鋒咁。

可能ig比人cap樣篤灰

何君堯呢？

藍絲話殺哂啲暴徒都冇事啦
根本特權階級

似係講啲悔氣野俾藍絲舉報

咁又唔好諗得班毅進狗咁巴閉

準備入冊啦，以為真係捉唔到咩

記得保護自己

#黑驚死全家！

跟案例判 比紅官實鳩審

殺無赦點解又會冇事？

狗即係狗

警乜撚嘢方
根本就賣港賊
賊喊捉賊

話自己做間諜,了解敵人!

成日選擇性執法去故意降低自己威信
大陸其實係咪不嬲行庸人為才

要靜靜地大大力錫

斬妖除魔，人人有責

咁圍頭佬話要殺黑衣人又點計?

報道指討論區發佈

因為你唔係藍屍

黑旋風廣告

似係被cam Mon 到手機

應該係比政府cam mon到手機內容